俾你揀 你會揀養貓定養狗？

貓
冇咁熱情 不過唔洗帶落街

狗
熱情 但要帶落街

喵

養人

狗

揀得貓既都係付出型
利申揀左狗

公屋撚無得養狗

好撚想養啊

利申貓同狗都好撚鍾意

錯 係狗太撚嘈

貓=臭閪港女
狗=好女人
你點揀？

狗

平手

養貓都係貪唔使理佢、唔使地方大。
有錢有時間梗係狗

打和啦
super

其實好想養貓 不過老母好憎貓
因為佢好憎d貓毛
好想養隻貓黎玩呀

有啲貓好痴身又嗲

大狗 佢地蠢蠢地咁做on9野果陣真係好得意
反肚訓教個樣都得意過人 如果係胸毛極多果類真係引死人
pat pat又好打極彈手成日忍唔住whack幾下
仲要唔似細狗咁嘈
係訓覺辛苦啲 成30kg咁壓落黎但又壓得幾舒服

睇隻狗性格同個主人點教架姐
我隻husky冇乜點叫過

咬佢條尾

貓 港女

有冇人想養無毛貓

養貓養狗都唔養人

我公司隻貓成日嗲我要我摸

btw想貓狗一齊養

個人覺得, 男人老狗養貓成個女人咁

貓